apple係垃圾機

我有部iPhone 11用左唔夠半個月就壞撚左
狂彈Apple乜乜柒柒已停止
依加D App store都用唔到
個相機鏡頭又會自動放到最大
去到n倍 想影乜都影唔撚到
垃圾apple!!!

最後都係買返部S20用
舒舒服服又順又冇咁多問題
系統又穩定

:(:(:(:(:(:(:(:(:(:(

90日內好似可以攞番去比佢
有機會免費比部新機你